(PS4) Monster Hunter World 全港報價區

過黎呢邊報價 主post講返隻game

出去望緊 轉頭報價

咁一版有3個MH post喎

漆彈戰友

有咩問題

KT OR 188有無？

lm

岩先巴打報188 428

好似好誇張姐

沖呀

大埔有未

黃金有冇?

頂
188會唔會無貨
宜家係KT

今日出?

信和有冇?

今日會唔會有偷跑

報價區過一兩日就沉架啦

巴打話屯門488-550
出唔出ssp好

始終有個post集中報價會好啲 我覺得

仲要問

頭先先買完，成棟
貴版走果陣都仲有得walkin

觀塘有冇報價

金源 428
Walk in 都係

同求

有無葵廣報告？

有巴打話觀廣448

淘大有冇價？

照屌

藍店有得買未?

同問

598 普通

狗也不屌

大定細個間？

咁撚貴 邊間

藍店係咪唔會偷跑?

428@188

598
晏d唔知升到幾高

求葵廣報價

等一個荃豐報價 雖然530先放工

邊度又唔講

買數位都唔益班傻鳩炒家

有冇人今日5:30pm左右出元朗喜利入game 訂多左隻普通版

其實係
要儲碟又唔早訂果d真係

依家walk in 同價喎

Ssp?

去金源咪得囉 又多貨又正價

觀塘岩岩問要468

你覺得間間都係咁 ？
會唔會幫襯班炒狗就另一回事

講個笑話

2018年

有人買碟

你可以番埋位

巴打d見解真係好獨到

大埔有冇貨？

葵廣448，fb問

另外想問有冇日版價錢

我要
Tg

上水銀星有無價

你呢句先係笑話

過多幾個鐘肯定間間炒價

唔係話黑心，但都想睇下今次可以炒到幾高

旺角區

信和
地庫 普通版$449 典藏版$1099
樓上藍店 普版$428

好景
一樓右邊 普通版$449 典藏版$1180

兩邊舖頭好多都未開 有其他舖費過呢個價就無報 要買就快手

正價係428？

唔撚信 mhw 炒得起
大把現貨

屌 貴左20蚊

順帶一提 限機要聽日先有貨 明天可能有少量現貨walkin

咁典藏版落左價wo

之前賣成1500

炒啦炒啦
有賣game 既你我建議你賣$9394

係

同ps store 同價真係買數位版好d🤦🏽 又唔洗搭車出去

見到628普通

更何況炒價

巴打獨到

香港人垃圾人種垃圾地方
有咩唔炒

荃灣 驚man 428

邊區咁痴線

咁始終有d人要儲碟嘅

628搵鬼買

信和 藍店 449

弱智

有walkin?

藍田 428
訂咗先拎得

咁的確好好笑

駛乜講

呢個真係要打去問問
預訂價嚟

188 428係米walk in?想而家去買。

其實尖沙咀會唔會有鍱買

沙田區幾錢？

黃金金源 walkin 428

米你老母

信和 相熟418

thx

藍田無訂有無得walk in

大埔 朋友 免費

數位幔係咪未出中文，store唔見有

收床版比想像中易買

喜利，訂：428，walkin：440

兩間一樣價？

on9 ssp間間都600以上 係咪夾埋

之前仲鬼撚咁早截訂

買碟有贈品送就話啫

Yes

去埋G點/金源/直銷睇下

金源428喎

Tko人氣皇間垃圾無

我地井台主一個動物台都五個post

屯門 救命因人 倒貼200

荃灣428 walk in 荃豐

去南豐嗰間

荃灣藍店有冇偷跑？

頂 G點仲未有消息 有無巴打打過電話去問

沙田好運448

不過我估walkin貨都就快冇
之前9月開訂唔得閒去訂其實都驚買唔到，好彩最後都唔洗炒價入

有？

有碟就有得玩？ 唔係有個patch 12點先會update 咩？

屯門有冇 幾錢

好多要訂先有，可能唔夠掛

去緊，會唔會食晏時間炒

有無mh PS4 pro?

行緊去
係附近食緊野

訂先有 問左

你都係

屯門置樂問左三間，藍店未賣，其他兩間賣$548

咁你買dl版玩到未?

頭先188地下未開門已經答我得普通，好彩上2樓仲有

元朗城市島walk in440

金源 walk in 428

你係南豐食定新都城

係邊到？
想等陣去買

我都見到間野 on9搵鬼買

淘大 仲有冇報價

係厚德

金源收藏版做賣緊幾錢？

狗衝信和中

人人要求唔同

屯門置樂咩價位

岩岩康怡$428 walkin，夜啲唔知

情報
韓文
英文
日文
中文

等得黎都出左金源

九龍城 428

藍店話食完晏派貨

無碟應該load快d吧？

粉嶺458

坑口藍店FB話有

係呀
但我有儲碟癮，load得慢少少都係買碟

狗沖緊去荃豐

點解又係你

ps4碟只係用黎啓動遊戲
同下載版一樣裝係個硬碟度
所以唔會load得慢

係附近番工 收工去買

係g pxxxt 訂咗收藏版$1088唔太想要 有無人有興趣？
可以用普通版加$650同我換

有冇電話number

數位版可唔可以二手賣出？

有興趣 有冇貨係手？

有冇主機set

攞得未？

我未收工

碟有date install, 所以未必

有無上水銀星報價？

金源要排隊，啱啱入咗，428

買game第一日已經諗賣game，咁乞衣既你

我未收工 鋪話3點後可以拎

你咪當人on9先得咖

老野咁早開架咩?

粉嶺458,大把貨

有冇PS4 PRO MHW版 現貨報價

信和大部分449

今次賺你30央
有良心左
等睇6點開始鳩價

30俾佢賺得ok啦,
自己搭車出去咪又係30

太古正價

屯門個d真係正仆街
之前fifa又炒
抵我幫襯元朗個幾間

睇嚟好多粉嶺巴打都會玩

如果去旺角不如去金源啦，大把貨

冇野唔炒 有幾間FD底 冇貨會走過去拎

咪讚鳩緊佢
據經驗5~6點打後個價應該會唔同左
係買就快

有冇葵芳報價

都未出貨

粉嶺無訂468 之前訂左428

觀廣Walkin 要468??

部機sony有份
聽日喇

屯門果堆玩合謀定價，次次都係咁

大埔
藍店 448
熱線 449

金源攞得game未？

沙田藍店walk-in 450

188 428

屯門藍店有得拿機未？

咁都買真係好傻豬

搭車出去買都唔益佢啦係咪啊？
咪助長班仆街啦
係啊 你班低端人口炒狗區啊

晨早攞得
Walkin 都係正價

好擔心夜晚收工落喜利會無晒貨

想知呀 收工睇下洗唔洗去一去粉嶺先

Ssp 金源 $428 都多人排隊

笑咗 要排隊

粉嶺間野算有良心架啦
都咁多年啦,起碼好過以前角位果間

荃豐please

唔好意思 想問下信和Game sino有冇貨
之前訂左但唔知今日有冇得拎
有冇巴打經過/問過可以講一講
麻煩曬

屯門置樂全部都仆街嚟
包括埋間藍店

肥瘦大盜都叫明碼實價
果間邪惡城新game例牌冇貼價任開

打電話問咗話有訂有得拎

置樂d鋪頭全撚部夾埋炒高個價
就係睇中d人唔想搭車出深水步旺角買
全撚部奸商黎
特別係間藍店

1001開POST啊

天水圍有冇報價😂

岩岩買左
438

笑喊你老母

葵廣448

金源多唔多貨 驚出到去冇貨

成兩板貨喺門口

深圳河以北就淘寶買啦

大撚把貨
不過要排隊買

想知邊到有現貨限機多啲

康怡BOBO 大把貨
cash 428
eps+4

淘寶快過出深水埗啦

唔等佢了

未出囉都話

cls

淘大$438

我覺得佢唔會開

限定版好似炒唔起

買ps store都唔會食差價啦

信和熱線 $428 入手

元朗喜利440 大量貨

調景嶺藍店冇訂冇得買

但佢走去搶

屌佢老母

坑口藍店無訂既無貨

搶完又唔開

下？以前角位個間重平d嫁喎

我訂左418wo

佢都賣428，合理期待係旺角、188嗰啲係3字頭

好彩開前望一望 差啲開第三個post

估唔到啊呢

大埔達群 448

數字/FF去開算？
而家無Post 點搞呀

沙田廣場 無訂 450

有了

屯門利寶有428喎
問多幾間

有冇人知同捆機有冇得拿

想知幾時會出 26？ 唔該曬巴打

邊間呀

邊間呀ching

無pro玩乜

HALO ‎Eric Lee‎ ???

淘大 訂左game
$428 已拎

全信和449

望住兩個MHW post但又未有得玩果種感覺......

屯門邊間?

淘大 電梯口 $438
入面$449

觀塘幾錢

個個都冇得玩嫁喎

walkin $468

～410

咁出金源買算

我訂單羅 $428 wo ching

因為之前問佢話 要26號 1230
巴打你咁講我今晚就去拎

九龍城龍珠
3樓恆昌

有訂418
無訂428
貨量少

咪撚信置樂＄428
冇圖冇真相
到時你出到去間野問你468都夠膽死

一係你就po埋張單出黎

係26號家25號可以買到?

限機既話 係幾錢到 唔想比人食炒價

龍珠有冇報價

Sor 上緊堂冇留意
好彩有巴打開左

抵制置樂班炒狗
放工出荃灣買好撚過

金源好多貨，不過放工時間會唔會賣貴啲就唔知，有朋友而家去到就叫佢順手買喇

入元朗算9數啦

藍店有冇炒

去置樂買game既死全家

驚正價幾錢?

Mhw機無得今日囉
等唔切

428

少入元朗, 邊到有??

喜利/嘉城

九龍城邊間

喜利？我都屯門專登過去買 唔益置樂班狗

上水銀星440

朋友價390

咁都唔知 你不如唔好打機

伯母價100

銀星岩岩買440

龍珠商場

係 喜利比正價貴少少
但都冇置樂啲仆街咁跨張

Walkin ar ching

食炒價不如上網Down

想問一下 mhw限定主機 冇訂既話 市價幾錢

其實想知數位同碟有咩分別

信和多貨？

講得出黎你唔買返10隻8隻益下巴打點係呀

過左12點就係

數位唔洗入碟，爽好多

458

up訂單價個d真係多鳩魚

Push呀 我都想知

截至2:00pm

龍珠 $428
葵芳 $448
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $420~$468
好景 $428~$449
信和 $449

龍珠咁好死賣428?

你去到就賣晒架啦

448買左

聽日先答你 罪大都未出機

龍珠好過旺角班冚家鏟啦

所以黑店咪執柒咗

地皇廣場3/F

龍珠唔係不嬲唔太黑架咩

龍珠不嬲正常，係貨少，次次去到就賣鳩晒

淘大438

機唔同game
可能有得炒

上水接近無晒game鋪先賣呢個價算係咁
一陣出去買

未遇佢炒game

機就有

金源428 大把貨

邊間 電梯口定入面

最出果間

龍珠買左十幾年game, 一向公道價
早排搵overcooked, 深水埗夠膽死賣$250，龍珠$140

肯定有炒過,不過都合理過旺角果班

九龍城龍珠商場$428

頭先188 預訂排隊人龍好長下
反而walkin買一入就有貨 428

金源真係清流 係衰在舖細

第一次聽到有人話金源算清流

荃豐曉峰$468

龍珠不嬲個價都正路 係貨少 頭先佢12點出post話有貨 但我已經買咗了 如果唔係都幫襯佢兩公婆

截至2:15pm

龍珠 $428
葵芳 $448
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $420~$468
好景 $428~$449
信和 $449
淘大 $438
觀廣 $468

188邊間?

有冇藍田報價？

係仆街之中都叫係嘅
當日都係佢到出switch
佢叫做炒得冇咁仆街

入門第一間

地下

元朗喜利 440/訂428

前面條友十幾隻咁買，痴那線

今次極多貨 間間舖都十大箱up 各位唔好食炒價

ao9ry 星星先係清流我記錯

藍田果間問過得預訂貨 出緊觀塘睇

最近將軍澳邊到有$428

之前仲成班話永不幫襯狗源

係咪佢係mhw批發？(寶源)

咁自己貨多其他鋪貨少有利佢

清流真係睇立場

訂左九龍灣淘大熱線$428

而家有少少良心正價賣就洗晒底

可以唔幫趁咩
人地母公司做批發，你去邊到買game其實都幫襯緊佢

有無粉嶺報價

458～468
有機會愈夜愈貴

我估啲貨去得七七八八班粉皮會開始抬價

有冇日版報價？

次次都係放工就加價

行版本身有日英語音字幕

要日版黎....

188 $428 海量貨

PS Online Store 幾錢

有冇得投訴間仆街藍店
屌你老母死炒狗都可以PS授權？

沙田Satif 普通版450 特典1200

恆星Walk in 458

人在旺角 見親都係448
邊到有428

game鋪:今日唔炒咁幾時炒?

果間仆街藍店

咪撚玩煽情啦
我地唔撚受你呢套架
我就唔撚信出面間間大貨淨係你比人cut單呀？

調景嶺 428

晏啲番貨

我發現間間藍店都係咁仆街

好景第一間428

Walk-in 都係428？

我冇去果度買/訂game好耐

果間特別仆街 另外自己係1樓開多間 D貨拎撚哂上去炒
屌佢老母

元朗嘉城＄428

觀廣 $448眼見仲有小量貨

將軍澳好似間間都冇walk-in

價錢平唔到做唔掂咪執左佢囉
小店

藍店不嬲都炒埋一份
官方係fb自己放出黎果條list 已經係炒狗list

屯門真係無一間有良心
置樂個班又合謀定價
屯市藍屍阿叔又賣得貴

報告 KT 其中一間宜家448
早2個鐘 468
仆街

你咪開5xx 冇人買姐

藍店有分加盟同Sony 自己搞（好似係）
前者咩都會賣加會炒，後者咩都跟正價

如果大貨 佢地散唔到就降返價架啦 唔好食炒價呀

你又玩呀 ?

置樂其中一間開5xx
仲好撚好心咁同我地講出面底過500就出面買
各位巴打識做啦，未買既可以唔洗去置樂了
佢地幾間老細本身fd底
一間賣5xx 一間賣46x
之後就分帳
根本當我地屯門人傻仔
咪撚再縱容呢d奸商

又係你呀ching

我點半買
問佢都話貨好少
我諗佢應該仲有小量貨係比街客
因為睇佢fb 前幾日仲keep 住出post 訂mhx
沙田藍店上星期去睇已經話訂滿

放工買

如果咁陰公 不如我係188 $428掃哂所有貨 $448賣比佢 佢$5xx賣出去 有錢大家一齊搵

Walk in?

188 3樓 408入手

睇黎間鋪之前入左好多gundam vs, 蟹左好好耐靠芒亨打和

walk in $428

12：30問過話無訂無得拎，知唔知大約幾點番貨？

住屯門既巴打如果唔係返到黎置樂比人開撚狗價既
就放工去深水步 旺角 188 呢d地方買

訂價428
Walk in 440

睇錯
喜利先岩

粉嶺 智x寶 HeHe兩兄弟

$468 Walkin
$1050 典藏

金源收少左八蚊

比番佢囉

頭先440而家468

468傻西先買

放工應該加到500

438 淘大

如果walk in平廿蚊我去嘉城買

188 2樓話$428無貨
on99轉個彎都係$428手入

我頭先買428 咋啵

我估478
之後就498

500 買數位算

唔好咁講，百貨應百客，無人迫你買既！

等我拎完game 晏d兜去莊下先

每頁一推

置樂其中一間開5xx
仲好撚好心咁同我地講出面底過500就出面買
各位巴打識做啦，未買既可以唔洗去置樂了

咩百貨 大家都係嗰隻碟 有咩分別

仲諗住去粉嶺買 收皮喇 唔益炒家

數碼版有中文未？

高價入=助長炒風

百貨 自我安慰到呢

如果睇得幾十蚊咁重，歡迎搭車出去買

利申： $428已入

好景有428？

幾年前係黃金間藍店買PSV(近住星星個間）試機仆佢個街開著部機前後唔夠5秒放返入盒
咁我立刻拎起開機試吓有冇問題先喇

啊佢同我講你返屋企慢慢試
成間舖得我同佢係到
我即場屌佢老母你好撚趕住收工啊

Download版

講真
就算係多貨到仆街
但第一日唔炒唔通留返出年先炒咩 仲要話晒都叫偷跑 (雖然半日)

將軍澳南豐不設walk-in，walk-in時間老細未能提供。

班店主肯定mon實呢個post

揸住枝鎗對住你個頭迫你炒？

又唔係我賣既，報價都有錯？

荃豐430

上水銀星老而不450

TST 金X $428 大把貨

dl版好似依加已經冇特典
仲有機會比佢strong hold

痴撚線 當左炒價係應份咁 多得你呢d人 香港先咩都炒一餐

抬高少少價, 都算, 好黎好去
屌你老母炒到460以上個d, 真係唔撚想俾你賺, 賺到咁撚盡食屎啦

直上第一間黑店 千奇唔好買
之前買過野 收起D CODE先

上面講左 冇鳩人理我

188 3樓 大部分都$428 大貨
炒價唔駛入

我錯，唯有大字提醒大家

無奸不成商
開得鋪頭十間有八間都有盡食盡架啦
係有心買一早去訂/買數位啦
再加上有班仆街又忍唔到手 差幾十蚊冇所謂先助長到炒風
但唔明5xx仲走去食班撚樣IQ有冇70

咪撚係 ，on撚9
你條傻西食撚狗價係你傻鳩

好似講到揸住枝鎗對住佢哋個頭迫佢哋炒上。咁

旺角邊到有428？

喜利日限1050
出面周街都冇日普咁不安？

炒多過448既死全家

新都城joy video 468walkin

可以

機連game連psn account一齊放

我指其他人
我仲賣緊428

講真 有咁多貨 俾盡咪430 貴d都唔買

咁時代藍屍舖呢？
幾銀？

限定版原價幾多嫁?

因為你448買左?

睇得幾十蚊咁撚重 中學雞唔怪你。 其實好多人唔介意比多幾十即刻玩

不過我諗放工或明日可能上到$5xx

去緊

我明明講緊香港好多仆街走去乜都炒
但無啦啦可以一堆人出黎屌我老母 又唔係我炒 好撚野

多賺兩蚊咪當偷跑日大家打個和囉

賺到460-5xx不等，究竟咩心態

ON9, 而家講緊助長炒風呀

金源428咋喎

[quote]
屯門置樂其中一間

元朗除左喜利仲有冇其他方賣game？

你要明白唔係個個住九龍

呃撚起九龍返工既巴打，唔起九龍買，狗衝返屯門用568買

屌你係咪打咁撚耐機連深水埗都唔知邊到買game呀嘩

想問淘大係幾樓？

講真炒到貴過數位，我買數位唔好

無支那人一喼一喼咁掃，又點會咁快賣哂

Push

我住新界都衝去金源買

你可以選擇唔買。一缺貨就邊度都貴。
當年division 頭幾日炒到$430都照買，因為online game要即刻玩。

搭車出去，搭返黎都二十幾蚊。不了

ssp金源walkin 428

TST喎屌你老味 唔撚識字？

仆街仲有3個鐘先收工
好想玩

多唔多貨？

tsim sha zzzzzz

自膠
SSP

我都想知尖沙咀邊度有驚舖

TST唔是指尖沙咀咩青

有冇巴打知深水埗Buygame2拎得貨未

請問有無人去荃豐睇過價錢呢？？？？

點解你唔直接打過去問?

真係盲左 sor

旺角邊到有428

你都on撚9，唔夠人講就屈鳩人中學雞，你有冇玩過ps2隻monhun呀傻鳩
psp之前個d你又有冇玩過呀小學雞
而家唔係幾錢問題，講真呢幾十蚊食飯埋單比tips都嫌少啦
問題係你呢d傻鳩縱容 d店家賣炒家，仲講到好撚合理，話咩幾十蚊咪豪比佢
打個比如比你啦傻鳩，一層樓本身只係值1000萬，但係個樓市炒到1200萬
呢20％增長根本就係本後d人炒起做出黎
算啦，講你都唔會明，傻鳩繼續食炒價啦

元朗 420
陣間拎貨

旺角信和地庫有唔知438定448

980

淘大更新448了

去得旺角不如去埋深水埗

正價幾錢？
啱啱買ps4 唔識規矩

有冇限定版隻PVC實物圖流出?

官塘係咪仲係448

荃豐walk in 430
唔記得咩名 不過係轉角位

淘大個間又閪又貴

邪神像機會好大

咸碟鋪隔離定藍店對面？

晏d影上黎

連pro機box set 有無貨？

唔係今日12點前咩??

講左好多次要正日

講到口臭
報價區都要整Q&A了

普通ps4價有無升 ？

岩岩影的 黃金 金源 428，星星450 ， 有啲黑店賣470

淘大係講緊邊間GAME 鋪??

想問巴打們信和有冇貨

唔知價訂貴左459
以後唔去果間訂野

電梯口

Sony Hong Kong
5 小時 ·

【臨時更改營業時間通告】
因公司舉行週年晚宴，Sony Store營業時間於1月26日(星期五) 有以下臨時更改：

Sony Store, 尖沙咀專門店
營業時間: 11am- 6pm

Sony Store, 香港專門店及銅鑼灣客戶服務中心
營業時間: 11am- 6pm

Sony Store, 旺角專門店
營業時間: 11am- 6pm

不便之處，敬請原諒！

6點

如果講嘅係satif 可以打去問有無貨
電話sony網上有
不過老規矩電話唔會報價

頭先1點賣緊448

文盲? 26號啵

好揀唔揀 揀今日黎攪d咁野
一定俾人屌到陷家產

恆星458
Satif450

聽日

你真係好on9，同我講樓市唔識死 你有冇樓呀？ 歡迎來財經版找我講樓市。

點解會有啲有 plus 送有啲無 plus 送

將軍澳最近邊到有

數位有無連中文？

訂左照舊418無加價
game已拎

有間$498

係呀係呀你最叻啦
咁你死撚返去財經版啦傻鳩

觀廣1080
walk in448

金源入手 但係見到有啲支那幾隻幾隻咁買

Walkin價，截至3:30pm更新（大家自己加上去及更新）

龍珠 $418
葵芳 $448
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
好景 $428
信和 $449
淘大 $448
觀廣 $448

貴幾十蚊都要長篇大論，真係好笑

炒價仲食
真係好笑

請問荃豐仲有冇現貨

調景嶺話5點

又係講返呢點呀？ 你冇其他point駁我咪出少句聲囉
睇返我上面講左乜啦

Walkin價，截至3:30pm更新（大家自己加上去及更新）

龍珠 $418
葵芳 $448
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
好景 $428
信和 $449
淘大 $448
觀廣 $448
沙田 $450

粉嶺468
1050

行樓梯 落到地下個層 望右邊 就係

Walkin價，截至3:30pm更新（大家自己加上去及更新）

龍珠 $418
葵芳 $448
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
好景 $428
信和 $449
淘大 $448
觀廣 $448
沙田 $450
置樂 ＄5xx （冇貼價錢牌） 圖係19頁

唔需要駁，貴幾多十都無問題，最緊要即刻有得玩。你慢慢等或者搭的士出mk買
等睇幾日後$5xx
利申$428已入

加密報價list會唔會好啲

北角城市花園地下個層$428

唔會 等d炒狗知道自己有幾狗

荃豐$448

藍店$468

我知你講個兩間 我次次都去個兩間買
有時唔顯眼個啲 會平啲
可能無咩人流

得喇你死撚番出去啦

岩岩好景買 448

黃金金源428

屌你自己就原價入手

唔肯定
你自己上去ps store睇下

幫襯藍店對面果間好喇
扶手電梯底亞伯果間曉x屌佢老母開$468
on99

元朗嘉城walk in 428

係班人住大西北貴幾十蚊瓜瓜嘈
你咪搭車出mk買囉

葵廣良心店賣到$448
轉右入去個間賣$440

大埔walk in 448有poster送

港島朋友，188全面進場
炒狗勿幫襯

Walkin價，截至3:57pm更新（大家自己加上去及更新）

龍珠 $418
葵芳 $448
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
好景 $428
信和 $449
淘大 $448
觀廣 $448
沙田 $450
置樂 ＄5xx （冇貼價錢牌） 圖係19頁
上水 $450

Walkin 428 真？
多唔多貨，放工先有時間去買

或者我舉個例子啦
a鋪 ＄ 518
b，c，d鋪＄468

打工仔放工返到大西北，冇得揀之下一定係b，c，d
但係b，c，d既價其實已經高過出面兩成
點解a鋪mark 個價係＄518， 明知冇人買都要咁mark？

鋪同鋪之間有咩關係？ 自己諗啦

仲有，佢地就係睇中d人廢事行多轉，又趕住玩，比多幾十蚊算啦呢種心態
ok，你話冇商不奸，要記住，原價賣428佢已經係有賺，賣到＄460都可能接受
再高既價已經係貪得無厭，咁都仲縱容？

咪係，之後就同人講貴幾十好合理
“d鋪第一日唔賺等幾時“ ＜－－呢句佢講

真
佢係個紙皮箱拎比我
唔知入面有幾多
隔離喜利已經上到450

原則問題
三幾十蚊飯都食唔到餐

1hrs前fb問左佢 佢話仲有小量

我真係唔同分析咁多 貴一百幾十，無貨又想玩都要比錢，咁簡單
即係幾十蚊你都睇得好撚重囉

人在台灣 聽日先番香港
唔知係呢度買 番去玩唔玩到呢

有！

$448

藍店就$468

喺psn度買就算

上水銀星而家要450

Ps store 任買點會冇貨
Sony摺撚左？

每人豪一百幾十d炒狗都幾和味

唔同你嘈
上樓影隻邪神比大家望下好過

唔係我地睇得幾十蚊好重
係你將原則睇得一文不值

佢舉例子呀

唔該曬

同你講都唒氣

死老野

1050典藏個價得唔得 想買典藏

有原則咪唔好買囉，咁簡單。有價無市佢都做唔住。

點解有d送plus有d又無

我訂左980
你自己諗

70蚊可以接收到 100以上就不了

我幾頁前咪叫人去返旺角 深水步 188 呢d地方買囉
就係要用行動同d奸商講唔好當我地傻仔囉

有無人見到綑綁裝賣？

第一間都448?

唔洗哂口水同佢講啦

Walkin價，截至3:57pm更新（大家自己加上去及更新）

龍珠 $418
葵芳 $448
葵芳良心店轉右行前少少 - $440
大埔 $448
黃金 $428
康怡 $428
喜利 $440
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
好景 $428
信和 $449
淘大 $448
觀廣 $448
沙田 $450
置樂 ＄5xx （冇貼價錢牌） 圖係19頁
上水 $450

岩呀
炒價不如ps store
多個主題

藍店都升到$468
mk每個鐘都貴$10, 你快d出去屌尻佢地奸商啦

想問下188係邊

灣仔

189隔離

連登仔會話原則問題
一蚊都嫌多

你岩，條友冇得救，叫我出去屌尻d鋪頭
講黎講去同一個point，唔夠人講就“你咪唔好買囉〞 “幾十蚊都斤斤計教“
唔係做唒手頭上野都唔撚理佢

買完開game會唔會比人ban

金源升咗價? $448

會

其實如果真係貴得三四十蚊，真係發燒友又有咩所謂，我見你地嘈到拆天，以為好似iPhone咁炒貴成倍

記得抆lan線斷wifi
時間較後一日先好玩

收工時間一定間間起價，例牌動作

買多左隻放全新 mhw $448
觀塘即日交收

都ok
隻風翔龍係當年mh2dos限定

On9

我想問喺咪得一個版
無豪華版個啲
見到有pre order個啲但唔識分

有無見到綑綁裝賣？

賣448仲要約出黎交收

荃豐都448 up

已經約左佢 一陣偷拍佢放上黎公審

金源都升到$448，有原則嘅連登仔幾時去集體聲討班奸商？

條毛巾係咪玩玩下射咗要嚟抹精

荃灣 地皇3樓 428

448$ 貴、仲諗住同佢買，有無人知觀塘有無平過448

嘉城$428 仲有貨

有幾多？

好難答你 只見到佢係收銀旁邊個箱拎出黎

淘大仲有$469

岩岩買完 見到後面得返幾隻

嘉誠得返一隻

walkin $428?

藍田 人氣皇 428

屌收工返到去買都冇喇

喜利呢 咩價位

咁你講出嚟做乜鳩

屌你咪玩野啦，巴打我真心想買，已聯絡你

448喎問左

訂左火龍機同捆，雖然唔使煩炒價，但冇得今晚打

出緊信和問

龍珠仲有冇

大貨

金源
放工時間會唔會多人呢？

去到睇水牌咪得

港島 420都有喇

440

荃豐448-468 啱啱問完

黃金 428

嘉城係幾樓？

金源 448

灣電 458

邊間？

邊間

邊間? 岩先問左幾間 最平都445

將軍澳有冇報價

頂，fake人，訂左先有

信和幾錢？

訂左bundle既係唔係今日無得拎

188 walk in $428

Walkin價，截至5:00pm更新，越黎越貴

龍珠 $428
葵廣 $448
葵芳良心店轉右行前少少 $440
大埔 $448
黃金 $445
康怡 $428
喜利 $450
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
地皇 $448
好景 $448
信和 $449
淘大 $448
觀廣 $448
沙田恒星 $468
沙田廣場 $450
置樂 $500 up
上水 $450
萬利 $428
粉嶺 $468
灣電 $458

太古城康怡428

港島區個價未淪陷

住得港島應該都有錢
反而賣得平

遠離戰場掛

Walkin價，截至5:13pm更新，越黎越貴

龍珠 $428
葵廣 $448
葵芳良心店轉右行前少少 $440
大埔 $448
黃金 $445
康怡 $428
喜利 $450
嘉誠 $448
188 $428
荃豐 $448
地皇 $448
好景 $448
信和 $449
淘大 $459
觀廣 $448
沙田恒星 $468
沙田廣場 $450
置樂 $500 up
上水 $450
萬利 $428
粉嶺 $468
灣電 $458

walkin 得唔得

黃金中午428
而家448-490

黃金專劏水魚

Ｄ炒狗，唉。

龍珠喺邊㗎

真係好pk，等人收工仆出去又食多幾十

單數門號係喺雙數對面

bundle仲有冇得訂

188 428 開始無貨 金源438

地下個間

唔駛搵啦，九龍城龍珠$428中午已經冇晒

唔係448咩金源

依家去

葵芳有打手 小心

$428 188大撚把，買左兩隻，十分鐘前走

觀廣都賣緊同一價錢 我係個到買 依家唔洗出閘去買 可以慳返車錢 賣返觀廣架有咩問題 on9 明買明賣咪撚咁小學雞啦

地下個間反而平
次次去親都係貴到即刻上去

我估$428既舖頭好快會比其他舖大手入再炒

金源448 喎

龍珠無曬了？？？

有 大貨

其實今天SONY都幾好 有哂足夠貨源

觀塘448 目測仲有20幾隻左右

一個鐘頭前黃金$428 入手

康怡cash 428 esp 432
足貨

請問邊間？

灣仔有無典藏版walk in?

萬利阿婆420

粉嶺真係慘 18區最撚貴

有訂既之前係咪都要俾$100

問過屯門未

6點先收工 唔知重趕唔趕到walk in

上水銀星 460
老而不

多數放工後俾人買晒，次次都係咁

岩岩問已經冇貨 炒到咁都散晒

188地下加左價 $438

粉嶺上水屈左係右上角嘛

收工時間 正常

屯門撚笑而不語

有冇ching係調景嶺walkin買左

6:30左右先去到

淘大428 好似仲有2x隻 岩岩走

3樓仲有428

大埔達群 $448

沙田藍店450

好似無乜428

九龍城龍珠228

將軍澳邊到有？

自膠

果間之前買switch2200

搞手求打個和

188同康怡有冇日版mh買?

高登428

黃金最平幾錢

睇住成班人計個幾十蚊真係好好笑

？？？邊間

嘉城無哂貨

近走廊尾，綠色招牌

咁有428會唔會特登去買498

賣多過四百七都神既，上網買豪華版都得

188仲有無

佢188間舖又另一件事

有時睇你地屌炒價都幾搞笑
當隻game 428
我上水買要468 你地屌我又助長炒風又乜又7咁
但我出去ssp 來回車費都廿蚊 又曬我成2個鐘
點解唔係上水買呢
衰d講句 廢青時間就唔值錢ja
但大把人要返工架
個車程來回時間都唔止果少少炒價啦

當然唔係話炒價係岩。但只係覺得大家有自己選擇

憑咩你原價買就屌人炒價買on9先

之前訂咗啱啱去拎貨
荃灣曉峰玩具walk in 448
訂咗嗰啲418

黃金mixxxx問左448 去埋金源睇都係448
就返轉頭去mxxxx買啦 點知佢收我428

信和 448 455 都有

想問mhw主機連game報價

收工時間
炒過500未

巴打你冷靜d 先，其實好多鋪頭你早d 訂既話，係可以原價買，唔想出去可以上psn 買，依家d 死人鋪就係睇死標到五百都仲有人買，先愈炒愈過份，此風不可長a

屯門過左

此刻 無價

喜利450

觀廣 448
得番40隻左右

康怡有無得比卡買

啱啱買咗 428

好似要收幾%charge

屌啊

調景嶺藍店有無

188仲有冇

嘉城果間店Facebook page話要澄清mhw賣$428 無賣過$448 話比同行搞

有冇人出緊喜利買普通版 但冇訂
我訂多左隻 428原價放
但要15分鐘左右後就到 我趕住買完開工留tg

如果見到有人留左唔好再留
唔想洗版 thanks

估唔到喜利都會加價

陰d陰d加

thanks

500放 要既自留tg

痴線
葵廣排隊買mh

黃金 450一隻

188 448未？

過428上網買啦，咪助長班友

咁佢搵人上黎報返$428咪得

黃金中間果間448有啲開450門口果間498

好景仲有冇

448 觀廣walk in, 少量

好景一間448，一間449

葵廣448?

沙田好運468

調景嶺walkin 428

藍店

無唒貨啦

星光行468

係咪地鐵一出商場上電梯前個位 好少去個邊

藍田人氣皇 game story
$428

喜利冇曬普通版

唔該哂

去緊龍珠仲有冇

新北江495

講起藍店仆街，之前行親信和有間藍店入面啲game都冇標價

係門口now
6點半前有冇人到要

喜利賣晒

咩區

實體版同數位版好唔同
唔可以一齊比較
佢講果個情況其實正常 來回車費都係返到啦
點解要故意出去先

佢個價太貴既 買就on9啦 500都照買
但人地計過度過先買都要比人屌

喜利

康怡入手$428 剛走

Ssp金源448排隊買

我要！

冇了Thanks all

貴咗20蚊

嘉城 喜利都冇哂？

淘大仲有冇？

有

有冇巴打知道而家屯門賣緊幾錢？

康怡 428 有現貨

點撚解元朗得依2間

仲唔洗排唔洗逼

放工時間貴廿蚊算好啦
Switch果陣貴成50

果幾隻原則狗去撚左邊？

一定要$428先買丫拿，無貨啦！

等多幾日二手就有可能！

數位版冇貨

喜利好似開緊第三間
喜利冇普通版 得返收藏版

其實點解唔買download版 冇炒價唔洗排隊

呢d 人真係腦裝屎

188仲有無？

可以早幾個鐘玩掛

隻係用黎丁

448

好似好少貨，game店朋友話翻得幾十隻

買野第一原則 無標價直接掉頭走

頭先頂樓428

其實有幾間鋪你早一個月落訂，係賣原價，不如多d 幫襯下依d 仲好，落訂又唔洗真係去鋪面。當然，幾多錢買，值唔值，都係個人決定黎。

特登坐車過去排左一分鐘同我講冇曬 黑撚到 睇尼要貴買

邊間??

慘仔

$428 有現貨，剛入手

置樂失望程度
喜利失望程度

一講唔到又出數位版，笑撚死人咩！

數位版使撚入報價區傾呀？正一岸撚鳩！

有冇屯門情況可以update?

真係o左嘴 我驚番轉頭 貴都冇就好笑

咁有428 都唔買
一定要走去買個貴d既
身痕多錢就無計啦

終於收工
九龍區戰況如何

依家信和有冇428？

數位版

荃豐$448仲有貨

信和仲有冇貨？

報假案?

沙田咩景況

康怡仲有$428
前後幫fd 買左5隻

幾錢？

有大量貨，剛入手

其實買數位有冇咩分別？

荃豐 458

Kt有冇貨

鎖死自己帳號
唔急玩又係自用其實等數位冇問題

淘大兩間仆街都460 up，請罷買

俾十蚊狗鐵賺過元朗買

唔放game既話數位版無得輸

有冇主機報價

岩岩睇左 一間459 熱線469

你邊間買呀 我5分鐘前買完仲係448

已入，預備散紙，好似唔多

罷買，兩間正仆街

炮台山 城市花園商場
$428

有冇巴打update 葵廣而家咩情況，諗緊去黃金定葵芳

KT 448

同fd share玩半價game

又升左價，有原則嘅連登仔出左去示威未

下載版都唔益佢

幫啲炒家講野
垃撚圾

訂咗先418 依家炒到傻

信和報價 $448
好景都係448

聽日個價會唔會仲貴啲？

大把仲係428喎

元朗係咪皮爾修

聽日會有貨。不過好少

係啊 兩間都448

兩間都冇貨？

成班屯門人衝晒落元朗買

因為屯門置樂嗰班仆街黑店己經炒上500

嘉城收左皮

係喜利買多左個特典版 有無人有興趣

長毛都炒

葵廣 一間排哂隊
一間冇人排
好彩係冇人排個間訂左

係，即刻飛的士去買，唔好益炒家

大埔都460,

cls 多人到

巴打邊間 岩岩448入手

冇人排個間幾錢

冇問 訂左就428

巴打邊間448入手
一陣會出去買

貴幾十我買數位唔撚好
你都垃撚圾

where where

達群 要就快 hang sing冇哂 熱線46x

Game 場先炒

排緊

same

ps3版有冇人買到 賣緊幾錢？

found, 大埔廣場, 達群

屌

北角420

昆你做乜？

係 嗰個位少人知

元朗賣撚晒

快去, 不過冇咩人

請問知唔知大約咩鐘數返貨？

屌 仲要等多幾個鐘

另一間排曬隊, 但460

digital已買 炒狗慢慢炒

可能達群個樣冇咁可信

個兩個自己係咪炒狗嚟㗎？

句句都連登仔有原則前有原則後

計車錢喎 買數位車錢都唔使啦

香港島反而最平
屌你老母

188開始炒價 大部分$440 up

俾多小小係就腳地方買我覺得無所謂

新都藍店468

大撚把貨 $428
好景班撚樣夾埋定價

有冇黃大仙報價

喜利話要留意佢地個fb

我實體派 有野揸下手先安心

銀星480

排隊咩價

真係諗唔明點解會買428個價
你真係咁迷隻game都唔會賣架啦
咁緊係買數位唔洗入CD方便自己
要等都等左咁多年，唔差在個幾個鐘啦
老實講，如果係fans，星期五都拎左假黎打機

太古買咗十隻 而家拎緊去觀塘賣

早半日玩

428大手入貨
等聽日/之後再賣炒價
自己買數位版玩實賺死

屯門利寶啲game鋪真係好撚低質

都冇現貨，訂左至有

觀塘原價放？

中意儲碟盒

金源448,大大條人龍

依隻我買數位版
當還以前psp既債

walkin定訂左？

沙田有冇

walkin

太古 第一次 418

咁而家無訂咁點算先？
無訂係咪唔比玩？
同埋你去訂咪又係要落鋪

黃金有428
宜家去買

邊間呀？🙇🏻‍♂️

等一兩日買實碟好過

頭先黃金排隊買448

謝謝巴打 買左啦$448

咁撚on9 ?

有冇人知依家粉嶺幾錢？

太古仲係咪428

北角都係
良心

上面有巴打話賣曬

黃金448排隊買左

淘大一間459一間499

北角有驚鋪咩

好景449 同 459

太古 康怡廣場3樓
我5點買陣陣 佢話佢地好公道 只會賣曬 唔會賣貴

康怡無貨了

屌 頭先係信和 訂左先有 一係499 同488

7點半去到康怡果間，話得返珍藏版，其他賣哂

而家連買428都要比人屌

邊到？

康怡賣哂喇

仲諗住收工狗衝去

sha tin sold out 得返figure版

呢間野講公道？收皮啦
出名係黑店黎

點黑法

老實柴灣有無

好快會進化到買碟就算平過400都會被人話點解要買碟，差廿幾蚊姐

北角仲有邊到有

屯門真係世界級
除左開波個一陣488
之後keep住過500

柴灣好似得返永利一間賣game
未去睇

賣switch炒得幾高價
比出面炒價重高一二百

佢講公道？ 得啖笑

咁痴線

上水廢老都上左500 痴撚線

置樂啲game鋪不嬲都ON9，新game一定所有鋪一齊炒
舊或者二手game又貴

係得一間細鋪整機幾好，其他鋪真係睇都唔洗睇

細個幫我洗ps2光頭唔收錢

理撚得佢，
428 康怡已買

出面有冇bundle到左貨

調景嶺都無lu

有冇見到bundle?

無 係見佢話自己公道恥笑下佢姐

不過頭先食完飯去買都無貨 返去等數位版算

188最平448 最貴488

條code要過12點先入到？

旺角好景449

葵廣天橋果層448

收工未？

觀塘三間468

無留意唔好意思
不過問左電話
36908336

喜利498

好景已升到498

又話無貨

報價區都就黎開到2

買唔到呀屌

Ps store幫到你

上水銀星賣到500 cls

屌 而家先係機場收工
係咪冇望了？

講起置樂就諗起細個去過一間叫家樂嘅整ps2，條仆街機又整唔好，玩兩日又壞過，再整又話要再收錢，明明自己話有唔知幾多日保養，之後拎咗去另一間細舖，人地一拆機已經見倒有野跌出黎，呢度又無咗粒螺絲，果度又無咗唔知乜野，有啲唔屬於呢部機嘅零件，有啲位仲用膠紙黐住，仲換咗入面啲零件添

不過呢間野仲健唔健在???

康怡無哂貨了

嘩今日晏就都係450 真係買download 版算

仲未買既dl算啦

老野緊係收到風粉嶺賣晒

想儲碟呀陰功

好景$498 唔買住lu

Ps store買有冇繁體版

萬利呀婆啦吊

訂左428入手

萬利坐地加價

家樂冇左啦
我記得家樂以前有個四眼妹睇舖
話時話大舖條女以前都ok
而家愈來愈肥

依個時候邊到仲有得買

葵廣天橋個層轉彎細鋪 455

回post果陣未

仲有最少一箱見佢

屌同一間 咁快加價

Btw恭喜巴打買到

Lm

加到468 啦

仲有邊到有

我淨係記得有個白雪雪有啲兜風耳嘅姐姐…

有冇巴打知

唔是要下載patch嗎？

你班𨶙樣連襟個制入去都懶

話左獨佔中文繁體梗係有喇

你去日美服 買咪無囉

今日再出1.02 patch 8百幾mb 應該係繁體patch

唔知依家邊到仲有PS4 PRO買呢？ 係咪都冇曬貨？ 有冇巴打幫手解答下？